小學同學聚會有狗在內應唔應該去？

如題 下禮拜就係

正評：照去

負評：去你老母

有group既話咪講明狗去你唔去
私底下拉攏多個平時熟d 一齊帶風向
你一出post就跟機

佢應該唔噉去

點解唔係你唔畀佢去?

點解唔去？

唔會去

去到少不免講下近況，一係就個個人成餐飯為左隻唔想令隻北京狗難堪唔敢講對上一年時事，或者 個個唔撚理佢，句句都黑警死全家，隻狗忍左一餐飯就去督灰，po大家資料上乜乜暴徒page

而家仲同死黑警同枱 若無其事飲飲食食嘅，唔好話自己黃啦，你話我鬥黃都係咁話。

Dun fucking go

Can’t talk shit

點解隻狗可以去聚會？

唔係我搞，仲有同狗唔係好熟，睇在其他friend份上先有啲掙扎

出聲屌到隻狗唔去
有第一個出聲自然有人跟

利申成功左

一齊杯鳩隻狗有幾難

為咗咁去？

踢佢出group啦

你應該去
叫其他人唔好比佢去

佢就係厚面皮敢啊大佬

梗係排鳩佢
點解係你唔去

佢去搵料

一齊杯到佢唔去咪得

睇下你個GROUP藍定黃多啦

Diu我夠想 我唔係admin 其他friend 又唔夠絕情

直接喺gp講有狗唔去

開多個group自己約

正解，洗撚理佢感受

直接指明講
隻狗去 我就唔去
正常自然有人跟

如果冇人跟 咁你去黎都無謂

一齊水鳩佢喺第二度鳩等啦

啱啊 就係唔撚想同枱 其他friend 全「黃」我淨係想見下其他friend 姐 話哂咁耐冇見又難約

下
直頭屌埋你啲 frd 啦
仲同隻狗做朋友？

緊係去啦
大好機會俾你屌狗又唔屌?
平時屌狗會拎棍打你 今次屌佢唔駛驚俾人打都唔屌?
你個小同係咪拎埋支棍去個聚會先

點解唔踢隻狗出 grp

跟條毛 個個大愛撚 ig 就話割 好嬲啊 之後又預埋佢

應該調轉叫佢唔好去

緊係照去玩柒佢啦

可能唔小心跌咗支警棍出嚟

咁咪唔好去

自己再約番幾個熟出黎

可能個個都扮大愛
等緊有人出聲屌佢

趁佢行開 落佢瀉藥
得佢一個肚痛 無可疑

之後即刻599g

有人一齊排先得架 個個好似冇事咁

去到比說話佢聽

「黃」多 ！「黃」人邀請佢

岩 唔好怕
你自己做第一個爆鳩佢
你可以搵埋有相同諗法既人支援你

對狗隻係唔需要留情

去，去到單打佢

咁好仲搞得成緊係去啦
我個班又係有狗又有離地中立撚就知之後唔會再搞得成

帶袋狗糧去餵狗食

當場屌柒佢
落佢面

你d fd 真係叫黃咩？
有狗係gp入面仲念咩舊情
比d 骨氣啦 至少你要比到囉
有咩好諗？

同狗同桌又高危，因間篤鳩哂你地灰就67 啦

Agger公開講狗去你唔去。
一陣有咩爭拗畀人老屈就無謂啦

如果去 呢個就一定㗎啦

最好就自己開group

只限黃人參與 咪睇下幾多人轉會囉

反正而家咁 唔轉果d都淺藍啦

之前個group有架水炮車R frd約出黎，我直接响group講唔去，水炮車仲要tag 9 me問點解，厚臉皮到咁。

點都好，我一講唔去，個group就無人覆了，約食飯亦無下文，所以唔洗怕開口講，自己屋企又唔係無飯食，做乜要出街食飯 貼錢買難受？

Good boy hand hand

好簡單提意去黃店

但由政治問題 自己再開gp有興趣先入

咪睇下幾多真黃轉會囉

冇既話你d同學邊忽黃

個警察仲入咪問佢係咪入錯gp

有狗更加要去

我啲同學好嬲嫁

好簡單 , 睇下你自己喺呢一個群入面嘅影響有幾多先 . 如果本身自己影響你唔係高嘅話 , 我諗咩拉風向嗰啲就你唔使諗住做啦 , 講咩「佢去我唔去」一個弄巧反拙畀人一種「看得自己這麼高」嗰陣時分分鐘仲柒過嗰隻狗 . 呢種情況嘅話我就建議你喺佢面前暗寸下佢就算啦 , 得閒講下綠色警甴週街打人呀 , 捉人強姦呀啲就算囉 .

如果閣下係有影響力嘅話 , 咁我諗你都唔使特登上嚟問 .

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

咁咪睇下有幾多人轉會入新gp囉

口講無用

你都on9，最好食飯播下警暴，再屌下黑警死全家，再讀下黑警死亡新聞

無嘢補充

又或者真係熟果d咪私底下唔去囉

[url]緊係同幾個fd扮中立 同差人爹多幾句做好朋友食完飯再下場約隻狗飲酒 灌醉佢 等佢湯左再隊佢烈酒 隊到[/url]

同埋小心真篤灰 唔去自己圍內聚仲好啦

我之前都試過 , 但係我覺得啲人靜曬嘅原因係因為佢哋轉咗私底下約 , 怕撚咗你/我咋

俾我踢唔走就quit group

一齊屌走佢咪得，一係約埋一齊玩佢，同時掉d食物倒水咁，唔好咁善良啦

係我其他 好嬲嘅「黃」frd覺得佢嚟冇問題

佢地對香港好絕情，你地仲同情佢...

仲同啲狗做朋友
即係藍啦

直接話有唔想同狗同台
然後去搵老豆搵仔篤灰

放低一句「有無狗去？」試下水溫，唔洗第一句就表態「有狗去，我唔去」

梗係去潤9佢啦

痴撚線就係你地呢d人
搞到班狗仲可以番工打人收工un un腳

醒水啲你啲frd想件毅進仔到現場
然後杯到佢懷疑人生

係佢地 not me

你個班”黃”fd
去黎都哂錢哂時間

隻狗好意思去架喎

但你唔屌佢
你都係幫凶

去到如果黃多嗌返幾句口號先
點警死全家！死完男家死女家！

希望真係咁啦但似大愛多啲

老豆搵仔

出到黎一齊屌鳩佢
不過講就易,點屌得出口

我都唔明白點解可以咁厚面皮

一定去
去咗起碼唔會俾佢帶風向
即係驚可能有淺黃/中立嘅人俾佢動搖到然後變藍

到時去到杯鳩佢咪得

你班fd都on9 仲叫佢一陣飲多兩杯爆你地樽你地還拖就襲警

應該係隻狗唔去

你應該去
佢唔應該

點解唔去啊？
去到串佢驚唔驚死全家
有人唔做 做畜牲

一定要去咪請佢飲凍撚茶，奶醬多囉

咁就大佢老母愛屌埋佢啦

無錯，去完爆料

即係唔係黃囉 覺得你煩起你面前扮黃炸

一係約出嚟玩9佢
一係叫你班fd踢佢出group
一係你同班「黃」同學絕交

一陣攞支警棍亂咁揮

就係你哋班人平時唔屌佢
班狗而家先可以仲係咁惡

你d fd 黃到同黑社會fd ?

比黑警強姦過先講

點解唔去？
去完就dad find son

一定要杯鳩d 狗
等佢地社交圈斷撚哂，自己幾隻狗成世圍爐

就係唔係，搞手即開另一個group繼續約食飯，嗰日仲要係有狗確診第二日，搞手買左香檳 食飯嗰陣開

就算佢地私底下約，我都無所謂，總之有狗無我

我諗第三項最可行

去
到時同幾個frd用方法落佢面

啲狗OT得太耐
會唔記得自己有幾乞人憎

你掙扎係因為你信念揸得唔夠緊
搵返一年前既自已，就知應該點做

屌 我都係喎 我會唔會識你

黃店既去 chok佢多d料交比老豆搵仔
藍綠店既唔去

去 加料

連狗都唔杯就唔好認黃
就係有班自稱黃既on9連狗都唔杯
無影響倒佢地私人生活
抵佢地咁也文也武

以我認識佢哋咁耐 佢哋會扮冇嘢 有講有笑

Agree

NO NO NO

拉其他人開新GROUP

如果唔熟既大愛撚咪屌埋佢地
還掂都唔熟 無壓力

Try to get his info and put it to good use na

如果去 有得諗

佢佢地收皮
唔杯狗既唔算黃

約埋佢，然後冷嘲杯葛，當佢透明人，唔係要人教呀？

我就係想咁 但我啲friend完全好似冇事發生

咪即係港豬囉
底褲就黃

我啲frd係會當冇事 有傾有笑 信我

唔好問我 我都唔明佢哋邊忽「黃」 自稱囉

真係on9
而家邊個係少數
點解唔係你哋杯佢而係你要避佢
錯撚晒

屌曬你班仆街偽黃FD
我係你就直接開波有你冇佢
否則呢啲港豬FD要唔要都罷喇

真接同啲港豬反枱啦

我掙扎只係因為其他frd好難約 今次齊人 但佢突然話去

玩旺場囉 叫埋連登仔一齊去囉

我FB都有班中同，讚好黑警page又成日share文宣警暴，然後繼續同狗狗死黨玩，前排仲做埋狗狗伴郎

點解仲會邀請隻狗去？

去 然後屌柒佢

Diu 佢得一個咋 但係冇人覺得有問題先係問題

去

得罪講句
香港就係衰喺啲港豬手上

去
去屌佢老母

你帶頭屌柒佢啦

即係冇人黃囉

Btw我成日見到狗車d狗唔戴罩
會唔會又圍內感染中招再向飯局惹埋俾你同d左膠fd就好難講啦

你出街食飯會同隻狗坐埋一檯?

咁會樓主柒 冇人黃就 唔去算啦

隨時淺藍屌番樓主挑釁

狗親戚都盡量唔見

你狗朋友算係乜

一定要去屌佢老味

真
有個中學同學係黃 有遊行既
但無啦啦有一日fb開post割勇武
話搞到香港好亂
比我地成班屌到仆街最後del post

之後唔少人直頭unfriend埋

開佢地波啦
講真 你咪又係上黎呻無幫手糾正

去玩鳩佢

宜家問題係樓主班自稱黃既港豬唔幫拖
多過狗去聚會

如果有幾個深黃就易搞啦

唔去，然後去黃店開過另一場冇狗聚會

到時隻狗去到得佢一個
(p.s. 有狗要訂唔收訂金嘅藍店)

On9 杯鳩佢
唔去有佢個個 我自己搞

梗係去啦 去到屌佢死黑警

原來香港地仲有傻西同狗做朋友

佢哋係ig好嬲嫁

如果你啲同學唔覺有問題，去左就會變係你比人排

總結: 你班小學同學正垃圾，成班做人體飛機杯比隻曱甴打飛機

我識幾個國家總統天啦網上9up邊個唔識？

想cap比佢地睇

同佢講去a點 最後個個去哂b點 淨低佢一個

我都唔明

唔去嗰個應該係佢，做乜就佢

自己做搞手，hold過另一個活動
同日同時間同目的，再係group入面宣傳，講明唔歡迎警察
有人join 嘅，果啲就係手足
話自己中立嘅，無需要再同佢地做friend, 無需要再見面
如果人數少過之前個host個活動
唯有認命，香港人係抵死嘅。

唔係叫你其他同學唔去，而係叫隻曱甴唔好黎

去 屌撚到佢冇味

杯黑警唔係要避佢
係要佢感受到惡意

你個fd係葉文權？

但係我啲朋友好願意同隻野一齊喎

中立撚...

咪即係唔係黃囉 接受現實啦

乜唔係應該屌鳩搞手叫狗去...ON9?

屌佢老母底褲就黃

去啦，我都有出聲屌

睇撚完 就係樓主得個呻字
問黎做咩

思維正確
佢仲有咩面目見人
應該係屌撚到佢冇得去而唔係你去避佢囉

擺低句嘢退group啦

啱呀 如果以會出聲屌鳩、唔同佢講嘢為標準 佢哋應該全部都唔撚可以話自己黃

利申：唔係鬥黃 事實

佢dfd都唔係黃 去到比人圍屌一人少句啦
食餐飯者就有份

打佢老母

完全正確 一定比人話一人少句 應該會係咁 （佢地話自己黃嫁）

咁你仲想點，衰啲講句你班frd好假，根本就唔撚係香港人，早啲劃清界線退group 算啦

應該係你哋杯葛到佢唔敢出姐

一早夾定
佢一黎個陣屌鳩佢
殺人犯 強姦犯
唔歡迎你啊屌你老母 走啦

叫隻狗躝屍趌路

係group講有狗唔去啦

廢事食食下飯俾人拉非法集結

我而家就係好掙扎 好難約嘅frd vs 隻野係到

緊係要呻下

睇你啲其他同學係咩色
其他係黃的話 一齊撚鳩隻狗
其他係藍的話 唔去算

照去
大家見到面之後唔好同嗰隻狗有任何交流，孤立排斥佢

我真係識幾國總統天啦
佢地網上話黃就信
點解我網上話識總統你又唔信

小心隻狗用限聚令捉人

我會直接係group打 唔去 見到面都篤眼篤鼻 如果你啲同學都無反應 見黎有咩意思
又唔係好朋友

呢啲嘢你自己決定 , 啦我自己就唔去喇 . 連登仔會成日畀一大堆講就天下無敵 , 做就成粒鵪鶉咁嘅「方案」.

咁你咪喺個 grp 度開隻狗波
你又唔敢
你咪又係剩係識好嬲好嬲
同你啲朋友有咩分別？

除非佢地係夾埋去玩鳩佢 仲去同佢做fd邊撚到黃 豬都不如

照去，拉埋佢去食黃店但夾埋唔理佢

做狗仲想有正常社交
你妥協既話咪去，去左同藍屍冇分別

其實小學同學仲聚嚟做乜？隔左個中學大學10幾年出咗嚟社會之後，同佢哋應該唔係好熟

你話中學同學嘅仲可以考慮吓，小學同學仲要有狗就唔好去啦

隻狗敢到先驚掛
到時仲唔撚撚狗

應該去
屌柒佢

狗都唔杯葛 黃條撚

真係照去 肯定個個人又笠水唔提
仲話黃 如果我係你 個堆人都廢事見

屌撚到佢rage quit就啱

去，老閪都去
一見隻狗黎就話有狗走了
之後就走
食完走錢都慳返

去 點解唔去？咁大機會比曬你你唔係唔珍惜呀下？

唔聚會死？

根本唔應該請佢

多唔多黃去？多就一齊去屌柒隻狗

梗係去 仲要叫多d人去
帶多d人睇下隻狗有幾威風嘛

直接喺grp屌鳩佢啦唔係咁都唔敢啊？

所言甚是 三萬賤畜

恕我冇能力同佢同枱食飯

615

你班fd仲同隻狗有聯絡邊係黃呀
尿黃就有份

留句有狗不了

根本應該開鳩多個group fake 佢去第二個地方

使撚諗咁多咩，打句不了，冷譏熱諷話廢事講既比人套料大家心知啦

點解你啲朋友會邀請狗去

都係 我諗佢地都係等緊有人開口先
如果樓主開左口 班垃圾仲係wfc
咁班偽黃垃圾唔識好過識

on9係都佢唔去 點解係你唔去
去到就搵frd一齊杯鳩佢

當然去啦。

-叫啤酒，記得提大家叫罐裝，唔好叫支裝，一陣大家傾到興高采烈，唔小心扑濕人就唔好啦，佢可以甩身啫，其他人未必得呀嘛。

-影合照，記得問清楚佢同唔同意，最好大聲話比隔離枱知，費事告你違反禁制令啦。

-有咩敏感字眼唔小心講咗出嚟，大聲o殊出聲，提示下大家唔好咁講，要顧及各人感受嘛。

-睇你係咪去食蟹粥啦，要胡椒唔使問伙記，正。

-叫凍飲就問下人要唔要加多杯冰，夏天食冰爽。

-樓主有冇諗過考狗？又可以請教下佢，一陣唔覺意行差踏錯都無事，買個安心。

乜撚嘢黃人你係咪都4 50

推

Send 呢個post去group度

比我 我就唔會去
過多排另外自己約多次就算

笑咗
問野返嚟依啲真係 On9 仔先會信

老老實實 你班friend要屌

老閪都去，去到不停當眾羞辱佢，最後搞到佢自殺。或者傳染啲病俾佢，等佢返狗屋散播

照去當佢透明

樓主藍

小學同學重有聯絡 咁好

去撚完告你非法集結

唔杯葛隻狗仲話成班黃

幾十年親戚都可以反目
區區小學同學

私底下pm圍內幾個比較熟既
問吓佢哋意願 可能冇人敢做第一個出聲姐

樓豬係咁串啲frd淨係識嬲，你自己咪又係咁
咁多個叫你係group開波你又唔敢。係咁話啲frd點點點，理閪佢哋得咩，冇人講你咪開個頭囉，你依家同你啲frd有咩分別，得把口話好嬲好嬲有撚用咩

屌狗

緊係去 去度咪屌柒佢

唔去

但如果去就要屌狗

緊係去啦，屌狗呀！佢地無裝咩都唔係！

我都覺得佢黎無問題
咪照黎囉

同其他小同一齊講新聞 屌狗
傾食咩黃店

睇佢下次仲敢唔敢黎

615 一周年

五毛 死開啲啦

佢咪去

你去

樓主幾大都去 唔應該去嘅係隻狗
如果狗係都要去 既然樓主話咁多黃人 咪夾埋到時玩/杯鳩佢一餐

照去啦
之後玩死嗰隻狗
勁大聲同佢打招呼 Good evening Sir!

應該叫隻狗唔去

你係咪覺得好好笑
你幾多歲？

有班咁樣既朋友都唔割鳩佢地
依啲叫共業，你都係一個含家產嚟
你唔比佢地高尚得幾多

帶狗食黃店
再同成班frd笑鳩佢做黑警
都幾好玩

吾系甘好機會都吾去燃狗牙

睇發起人想點羅

如果你唔係發起人就無辦法，只可以揀去/唔去

去 當眾羞辱佢 大家排擠佢 等佢難堪

誤導警務人員罪

當佢冇到屌狗

可能真係會
分分鐘鎗都帶埋
香港係佢地玩曬

梗係撚佢出來單單打打啦

轉頭告你襲狗就唔抵

上年8月去過小學同學聚會，本身講明依家做狗嘅去我唔去，搞手話為免尷尬，唔會叫佢，但一去到又見到佢，即時屌到成間火鍋店靜撚晒，隻狗都啞咗，之後有第二個話唔好咁啦今日講開心，我再屌得更勁，話有佢冇我，冇人出聲，屌多兩句走咗。之後WhatsApp group嗰度(冇拉佢入去)成班擋冇事發。

傻的嗎？點解要你就佢

梗係照去逼佢走啦，指住佢嚟鬧呀

見其他fd咪見 關隻狗咩事？

屌你老母仲諗住去？我有個中學同學係港豬中立撚狗女，班同學好似完全冇嘢咁。屌你我即同中同割
但問心嗰句，其實你有冇諗過你班小學同學仲諗住叫狗出嚟係一件好有問題嘅事

你班小學同學有叫埋狗 都唔會正常得去邊

去 照去，但同你啲FD 講到明，黎到隨時同佢反枱

去, 記住帶風向

照去，比説話佢聽

屌梗係去啦當面屌佢老母

退gp啦

本身有咁既朋友已經好高危

早啲去 係門口貼住 狗不得內進

點解唔叫全世界都答應去，然後臨時甩隻狗底?
咁隻狗都無得嘈啦

去屌佢老母跟住走

去，jer撚住佢

係應該狗唔比去

避而遠之
當無識過呢條友

on9 你d fd仲唔同狗割 你d fd 咁都叫黃？ 成年喇 仲諗住有白警？

去. 係隻狗自己走

唔多人知咪扮野問 有冇人做緊狗 唔想比人影相

你唔出聲咪即係其中一個囉

狗仲過到正常生活？

然後條仆街仔就po哂你班人個人資料上藍絲gp
喊哂咁話自己比暴徒排擠
要大蛇碌棍呵返佢

去 暗中濕柒佢

有狗撚做咩唔去
記住影相放上老豆搵仔

我係你就再係gp入面同一日搞多個聚會 但唔邀請狗隻

攪手同佢講取消 再自私攪囉
再po ig
明杯你呀 吹咩

我都有咁嘅聚會
最撚搞笑個搞手係藍
話大家應該放下政見開開心心咁玩一日
所以佢有叫隻狗去
到最後30人嘅聚會
聲稱有十幾廿個係黃
得我一個無去
最後開心散場 冇人批鬥
黃藍仲話好耐冇見一齊合照